大阪車飛

係FACEBOOK見到呢個優惠

岩岩特登將兩張USJ飛分左兩次單買,
點知唔記得LOGOUT用新AC買.
結果得一個CODE,又ON99咁淨係揀左一張車飛,
有冇好心既巴絲會買USJ飛/PASS又會有多一個CODE剩